為何未能學會起舞便已抱緊你 誰料到資質不配合你

左腳舉起了便要別離